{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009362",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유천 일루와"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30個で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートをしており、最近イルワという新しいブランドで生まれました。 当宿は広くて快適な寝具と清潔な客室を提供し、お客様をお迎えしています。 ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に基づいて適用され、未成年者は入室を拒否され、キャンセルや払い戻しはできません。 未成年者はフロントで身分証明書を確認しますので、男女同室での宿泊予約の際に不便なことが発生しないようにご協力ください。 ただし、ご両親の同伴入室は可能です。 3人の男女同室での宿泊を拒否する場合はキャンセルや入室払い戻しが不可能で、3人以上は追加料金が発生します。 客室は基本的に2人が泊まるために設計されており、追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加費用が発生します。 宿泊施設を利用した訪問者のレビューを見ると、広くてきれいで快適な環境を提供し、リラックスできる場所だと言っています。 また、周辺には様々なグルメ店があり、食事にも便利で、オーワールドとの距離が近くてアクセスも良いというメリットに言及しています。 水圧が強くてシャワーもしやすく、トイレやシャワー設備も満足です。 タオルと水も十分に提供されるため、利用者の満足度が高いことが分かります。 ただし、その宿は価格は安いですが、全般的に肯定的なレビューよりは否定的なレビューが多いです。 部屋の状態や清潔度に不満を持つお客様が多く、ベッドシーツや備品の品質も低かったとみられます。 また、追加人数の使用時に追加費用が発生するポリシーについて不満を示したお客様もいました。 そのため、この宿を利用する場合、価格に対する期待は低く、清潔にもっと気を使わなければならないと思われます。 宿泊施設は計20台の駐車施設を保有しており、1階の駐車場と地下駐車場で構成されています。 また、すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、無料Wi-Fiも提供しています。 客室はキングサイズのベッドで構成されており、高級羽毛寝具が提供されます。 また、55インチのテレビが設置されており、バグ2pcルームには144hzモニターも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような言語で案内サポートをしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートをしています。"
        },
        {
            "question": "最近どのような新しいブランドで生まれた宿泊施設ですか？",
            "answer": "最近イルワという新しいブランドで生まれました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "広くて快適な寝具と清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊を拒否されることがありますか？",
            "answer": "未成年者は入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊予約時に何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者はフロントで身分証明書を確認しますので、男女同室での宿泊予約の際に不便なことが発生しないようにご協力ください。ただし、ご両親の同伴入室は可能です。"
        },
        {
            "question": "3人の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人の男女同室での宿泊は拒否されます。また、3人以上の宿泊は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何人用の客室がありますか？",
            "answer": "基本的に2人が泊まるために設計されており、追加人数がいる場合は10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "宿泊施設は広くてきれいで快適な環境を提供し、リラックスできる場所として評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような利便施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメ店があり、食事にも便利で、オーワールドとの距離が近くてアクセスも良いというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備について評価されている点は何ですか？",
            "answer": "水圧が強くてシャワーもしやすく、トイレやシャワー設備も満足度が高いと評価されています。また、タオルや水の提供も十分です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は価格は安いですが、全般的に肯定的なレビューよりは否定的なレビューが多く、部屋の状態や清潔度に不満を持つお客様が多いとされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計20台の駐車施設を保有しており、1階の駐車場と地下駐車場で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はキングサイズのベッドで構成され、高級羽毛寝具が提供されます。また、55インチのテレビが設置されており、バグ2pcルームには144hzモニターも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 669,
        "QA": 767
    }
}